政治唔係非黑即白，泛民用盡方法拖得就拖

泛民主派同建制派講數
係政治策略之一

就好似中美談判一樣
中共都係拖得

拖到7月 立法會會期過左又得
拖到71 拖到更多人反對

777 建制派一定唔會理泛民
只有天真的人以為會理你
係你嗎？

又可以拿道德高地
令更多人覺得777錯

唔單止要支持泛民
拖，拉布，抗議
中要宣傳 777 唔係為左香港人
根本就係想出賣香港人

泛民主派只係為左香港人

下次記得含撚投票

快用鍵盤否決逃犯修定條例

佢地有意欲傾deal
唔覺係拖緊

一直都唔知點解要拖撚到7月
而家明晒

好多五毛散布總辭/唔傾呢d山埃貼士，竟然信毓民隻共諜

係咁嘅話死撚左啦

只要係有個講字
連兒就當左出賣

意欲？
建制派邊次聽泛民主派講？

認同樓主...
好多連登仔以為泛民贏咗兩次就可以拎號令天下...
其實睇唔到泛民已經盡晒力先贏到兩次...
嚟緊獻世派玩盡佢仲可以開多20次會先到休會期...
大口仲有權休會期間加開特別會議...
依家根本要諗其他方法再拖落去...
而唔係贏咗兩次就以為自己好勁錯判形勢

推下先
泛民做唔到太多

你準備好未？

第二次佔中
將會發生
身體（練好體力）同心理
你準備好未？

玩遊擊戰 佔領全香港

警察來旺角，你就去尖沙咀
來紅磡去紅隧

警察人力有限，集合要時間

想想辦法 做個聰明的人

企定定 就好似非黑即白
等比人消滅

我成日講議會講票數，泛民唔夠票係先天缺憾，再加上秘書處奶共，法庭大老爺又關鍵時刻識撈

要贏，唯有希望激起幾十萬人上街撐，再配合外國拖壓對付。